大家覺得玩左咁耐ps4邊隻game你覺得最正?

我大大話話都玩左70.80隻.部機2016年買
有d買左返黎.未爆已經放
我覺得最正係p5.勇者鬥惡龍11同埋地平線
至於darksoul 仁王 呢d挑戰自己耐性game
未爆過

你地呢?

nier p5r 人中之龍0

Gta5 red dead鍾意呢啲大地圖 開放玩法

rdr2 p5r

最鐘意真係p5/p5r

red dead我玩到差唔多尾就無玩
頭三章悶撚到化境[sosad
我等唔到佢online模式
佢出果時第一日就買.裝都要150gb

Detroit become human
The last of us

ff7都正
但始終係重制版
ff系列.ps4 我玩過最正得ff12同ff7
其他全系列垃圾

刺客系統不評價.無隻好

Bloodborne

god of war
隻狼

當睇戲
其實佢個game就係玩慢節奏
比你好似真係入左牛仔世界生活咁

唔好打機 但我都幾中意呢隻

Horizon zero dawn
god of war

隻狼 Nier P5R

其實都係得閒騎馬 睇下啲畫面靚到
故事中間都唔記得講咩

P5R

Nier for shure

人龍所有系列玩晒
最正係0.5.6.7
7已經轉左回合制

P5, FF7re

爆左一個結局only
佢呢隻我自己覺得比唔上地平線期待黎明
果類

見到title第一隻諗起就係nier

Witcher 3 故事好豐富
遊戲性一般 收貨程度

Witcher

爆得第一個結局其實唔算係爆機

因為你淨係爆左一個結局所以覺得一般

1) The Last of Us
2) Detroit: Become Human
3) Until Dawn

GOD OF WAR

RDR2

同期望有落差
同d fd講呢隻係西部牛仔gta版
call晒一齊玩.個個都頂唔順太慢
全部玩左幾日放

免費
嗰隻gundam

Metal Gear Solid V
當年為咗佢出機
玩咗3個月白金埋
後來中文版出咗，又重新玩一次

唔能夠唔講句，FUCK YOU KONAMI!

我覺得做既野重覆又重覆
所以無玩落去

心中第一：ff7re
客觀第一：dark soul 3,隻狼

P5好玩但畫面令我覺得佢唔係最正

Horizon故事好一般 但打機械生物係幾得意

mgs5 nier horizon mhw

BIO 7
萊莎大腿
DQ 11 依家先齊咗六粒珠未打完 但我覺得幾悶

dark soul3 同dark soul 我都有
但講得好玩既基本上係捱得過無限死既次數
唔係基本上都提早放棄.變態game.連藥水都少
隻狼就極難玩.第一個大佬打到想發火
加上darksoul系統30hz .放起40吋電視會暈
遲d都會收返隻起ps5度玩

俾幾分?

Horizon zero dawn
God of war
Ace combat

Nier
P5

呢隻其實個故事係重點

玩哂0 1 2 6
玩過3 不過頂唔順畫面 之後中埋bug就冇玩
0真係最正 故事人物風化島

漏咗人中0

5好玩喺邊，steam到出左345,34畫面好似好舊冇乜興趣

5多左所有主角用
特別係最尾決戰要連打100人
6就個故事太膠
7就回合制.講到個主角有幾慘.又頂包

根本"爆第一次機"先係隻game真正開始，同埋唔係重覆，玩落去就知點解製作組會咁安排要玩"幾次"

Ff7r 直程係新game咁濟
玩完勁唔捨得

0.6.7係ps4系列成隻重製版
基本上玩人龍0係入門.前傳
帶你之後深入玩埋1-5
識日文既可能ps2年代已經玩晒1-5系列

隻狼都玩過幾關
啲動作同劍擊聲係幾正
不過我自己唔多中意擋黎擋去

hitman 系列

uncharted 3

Nier

冷門d嘅非AAA game: Helldivers，得閒開機都會打番一兩鋪

人地話講最正你就講收貨

the last of us: 冇ps3，所以ps4玩，個故仔真係好感人
nier automata: 細個有玩drag on dragoon，玩先nier 爆左機先知有關係，好正

witcher 3 都有玩，但係個戰鬥太廢

第一次打機因為就黎爆而唔開心，快啲出part 2 啦

bloodborne

隻狼 對馬

玩埋DLC就真係神作
故事 遊戲性 氛圍 背景音樂 關卡設計 人物boss造型
全部都好神
見到路德維希拎聖劍果下差啲射出黎

uncharted 1-4我都有玩
2.3我覺得係神作

比較另類，Spelunky 2

Same feeling
最尾嗰幾個支線我拖住嚟做

巫師我自己買1次.收左2次
個戰鬥系統太廢
玩唔落.佢新果隻2077岩我口味d
同樣玩法.一開地圖又係全部任務

對馬 nier p5r

血源

人中之龍0 / 6 （廣島地圖實在太靚，故事極垃圾）
RDR2
Spider man
Persona 5
對馬戰鬼

Ghost of Tsushima
Red Dead Redemption 2
Battlefield 1
The Last of Us Remastered
The Last of Us Part II
Driveclub

Hollow knight

Rocket League
停一排又想玩翻

P5世一

火影博人傳
勁多角色玩好正
成日同女朋友對打

nier
The last of us第一集

Dead by daylight

P5r

Gundam Battle Operation 2, 近年最好既gundam game

你skip咗套作品嘅精華

Sekiro

MHW

最認真玩應該係審判之眼

玩完第一次先叫玩左個intro

木村查案game

稻姬

無雙8
New gundam breaker

+1 成日緊張到玩一個點燈位就要休息

芒亨

Spider man 評價如何

nier

其實都沒咩查案元素，玩完好似睇左套日劇咁

God of war

打錯 原本想打4
不過3都好玩

DQ11

講最正個隻我淨係會揀
the last of us series
兩集都爆左幾次機

The last of us，Nier，GTA

排隊simulator
Bug by daylight

Ds3

Infamous second son
Witcher 3
Horizon

darksoul 系列
難易度都其次,最主要係佢個世界觀同地圖好令人投入

DQ 11真係無敵既RPG...真係玩過先知咩料

本來MGS都想講,但可惜半成品兼爛尾...

如果你鍾意快打爆 game 係太慢
同埋佢啲 gold mission 幾難做

但係為咗 relax 下係幾正

rdr2 bloodborne nier

真係可惜
我爆左a結局only

Detroit become human真係好好玩

其實咁樣算係過左序章

Tlou2

我接近玩左70-80隻
都係得1白金
果隻係人中之龍7

打到未見之村要熄聲玩

dbz xenoverse 2好鐘意故事同六網友打一

Horizon zero dawn
畢邦
DS

仲有小島整既game

dq11 玩完覺得好滿足

Shadow of Mordor
Shadow of War

DQ11 二週目先係主線

啲bug真係
同埋啲survivor好撚多toxic
利申 main killer

建議所有高達fans都要試下

捱完頭3章劇情急轉直下超正

一定係 R2D2 , 上個世代遊戲既最高傑作來

速食gamer 成個遊戲市場搞到咁垃圾你有份

mhw

原來我只打到第四章

你理撚得我
唔好玩就放嫁啦

Battle Operation 2 ?
玩下玩下都三年

gundam game唔好玩
呢隻可以話無比垃圾

佢依個二週目嘅定義同普通嘅二週目唔同
你可以當part a part b

Dark Souls 3
Bloodborne
隻狼

Bloodborne 玩玩先知自己打機廢。 記得一開始好似可以㨂難度，㨂咗可以㨂最難個個。之後連一開始落廣場班人都卡咗幾日。一路玩一路卡。 劇情又唔直接，要自己摸索，唔係就連玩緊乜都唔知。

去到後尾放棄上網搵攻略先知係槍反game,一路槍反到尾劇情上網睇完就算

預左比fans負皮，但隻game上手難度太高，一用槍反成隻game又易咗超多痴痴地

rdr2

認同一年戰爭啲機體重量感番曬黎

其實真係算悶，但係呢隻 Game 我成日都會拎出嚟玩一陣，隻Game可以做嘅野唔多，多數都係騎下馬，睇下景色，殺下人咁，不過就係因為咁先襟玩 呢隻 Game 個人覺得再做多幾年加多D野就會好玩好多，例如 D 錢太多，完全唔知洗去邊好。

送貨模擬器

我四集都玩晒
至少爆晒結局.無儲到白金
我自己覺得3應該係最好玩
3起ps4影左好多相
可惜過到ps5.d相無q晒

敍事角度唔同個體驗完全唔同喎
第三周目直頭係主線

成隻game你淨係玩左三份一ja wo
A結局唔係最後結局囉

邊隻 ？gbo 2定gb 3
我兩隻都有玩
其實gb 3唔錯係啲map 太少

血月後隻多眼豬爆咗機都未識打
次次都走佬

你見得25%唔會覺未爆機既咩

被重力束縛既靈魂

2.3我都有
但gundam game我自己覺得ps4黎講係無比垃圾
無左細個ps2時果種feel

唔想重覆打

Bloodborne 無得揀難度同埋有邊隻game唔係玩熟左唔會變易？

Nier 真心
玩法多變
角色吸引
配音又有炭治郎加持(大誤)
劇情勁掂
最最最最最最重要d音樂真係無得輸
每一首都咁洗腦

等有場等到瞓著

唔係重覆打，係隻game未完.....
你真係唔識嫁喎

Human: Fall Flat

玩3次先叫爆機 佢一/二/三周目係故事唔同角度,時間線 有冇睇佢A結局之後彈出嚟嗰篇文 睇你都冇

係好玩同精彩，但就覺得無乜餘韻，所以未到神作level

我後期先知道佢有幾種結局
換人黎玩.不過當時我都轉左玩另一隻game
爆左就冇打落去

你冇爆到

好過依家ps5果隻

其實好多人都卡營火會同神父
後面反而易番，槍反其實唔係隻隻得

真
有時間要重玩
依隻game應該係我完成度最高既game
可惜...

rdr2
ac7
uncharted

路德維希都冇得槍返

Souls系列邊有難度揀

槍反邊有咁易 連普通推進都做唔到 哪來的技術
用到槍反黎爽 仲打到爆機嘅人點會enjoy唔到隻game
仲要大把boss唔比槍反

好懷疑你鳩吹

佢有d人中之龍原素
但係根本成隻就咩不停查案
打到少

玩完第一次指玩晒 b2 9s a2一次？

呢隻我都有
玩唔店
仲難玩過darksoul.隻狼仁王

P5 同對馬島

Doa6

witcher 3

p5真係神作
以日本rpg黎講
我當時無玩過佢前系列
抱住新game買落玩下
我就無玩到p5r.唔知係唔係又要重頭打過

認真？一開始出個陣lag 到玩唔到，雖然先係用wifi,而家wifi 玩唔玩到

仁王1,2
對馬
人中0
MHW , MHWI

仁王 轉段打法幾考技術同反應
故事雖然都係大路嘢 但勝在完整
幾欣賞佢留伏筆 有驚喜

對馬 剩係講風景已經贏咗
所有人物描寫都幾深刻 有鋪排過
唔會格硬堆砌啲支線故事

人中0 會用2個主角
即使穿梭桐生同真島2個故事
都唔會感覺混亂 去到後尾節奏愈來愈緊湊
同埋真係好熱血

MH可能係因為童年回憶 有情意結
每種武器各有特色 唔會失平衡
(雖然大部分人都用太刀 小用/唔用笛)
每樣武器唔會單調清一色一個套路打法
要彈嘅係啲裝唔靚 有啲直頭好肉酸
同埋開頭以為”world” 會好似GTA / 討鬼傳2
嗰種一出村就可以周街行 (唔好講聚魔就係world

小弟幾鍾意同fd連線打機
仁王 對馬 MH一齊癲下幾過癮
仁王一齊破地獄
對馬一齊打伊代(屌佢老母伊代2打撚咗4個鐘先過關)
由凌晨打到一齊睇日出
MH試過開3隊 10個fd屠冥赤龍
個party嘈到癲

有時除咗鍾意隻game嘅遊玩性
亦Enjoy同一班fd打下機吹下水過日晨
就算輸咗 一條友累全家 互相恥笑都好開心
贏咗就當Bonus

其實我懷疑反唔到嘅多過反到
反得開心嘅得該隱王，雅南三傻

同埋我追你跑/你見我唔到
其實玩真係麻麻，仲有最憎無人機

所以就好似你個名咁

底特律：變人

好玩在邊方面，未玩過

P5
隻狼
Ff7 r

mhw就故事太短
mhwl會好d
我都玩左過百個鍾都有
但係始終佢出唔晒d 野
好似switch 隻mhxx就真係所有都齊

冇時間玩，淨睇個故事，驚嘆！

睇電影咁.基本上唔係玩
你任何選擇都會影響最終結局
可以選擇和平定開戰

係online版比較好玩
故事真係好悶

Mh個故事就算吧啦
我會咁睇
連線一齊打先係MH主線
過主線故事係支線

個故事先係精華

地平線見到女主都唔開胃

online悶撚到
故事先神

宜家connection改善左好多嫁啦
本身18玩左年半，棄左一年，最近幾個月又入返坑

感受到咩係機械人，唔似GVG好似龍珠咁飛來飛去

第一隻有動力白金game
其實game多數爆咗就算

ds

我最唔鍾意淨係播片嘅game，㩒下三角或圓圈咁，唔似玩緊遊戲，會覺得好無聊

P5世一
FF15
RDR2
MHW
Uncharted 2
Witcher

可唔可以唔好一黎就質人冇玩過你話我廢enjoy唔到都算。仲有我記錯難度個part我sorry
一開始冇睇攻略慢慢玩好多時連捷徑都冇開所有野靠死番黎當然唔識槍反，覺得把槍on99冇乜用
去到後尾睇攻略就一開始係咁沖，skip哂中間d野正係沖checkpoint 點enjoy
多唔多boss可以槍反我就廢事講錯，但正係最尾隻獵人唔槍反我就唔識打

Ps1-2 gundam game 真係好玩太多
Bandai 食屎啦

Ff7re雖然重製但可以當係完全另一隻新game黎睇

P5R 人中之龍系列

係

新加內容立意好但係舖排唔夠
而且內容太少

要玩60幾粒鐘先可以體驗果10零粒鐘既內容

我就唔太建議玩

利申2隻都白金左

以劇情、多結局、做決定既遊戲黎講 真係好正

The Last of Us 2
Cyberpunk 2077

講少左隻狼

都係好好既Game

戰鬥系統新穎，Boss戰都勁有特色
地圖都十分之靚
支線人物設定故事都好細心

要玩架
有quick time event 要追犯
限時自己留意周邊搵clues

人中0
Nier automata

人中0 劇情好老土 加幾唔合理 不過都係比結局感動到

佢專登
就係咁先好有挑戰性
岩玩就好好玩

咁都好啲

你留意唔到critical的clue
或者追唔到個犯 都會對你個故事點發展 人物關係有影響

batman , 係衰在成日渣坦克

爆機後好難再開出嚟玩
但過程勁享受同念念不忘

隻game最少3週目先叫完

Nier: Automata 2B個造型搞到外間覺得係毒撚game
其實佢係科幻+ 哲學game先真
如果佢唔係呢個造型，應該會更加多人玩

有機會玩下

係囉，個結局都未出
唔得閒可以上網睇埋個故仔，正到暈

ps4而家太多game都有陣uncharted味
塞太多收集野好差體驗

得閒送下貨
已白金

最慘係收集返黎係無用

bio 2 re, 玩完先知喪屍都仲可以好恐怖

dq11同ff15, 一個鼠頭龍身，一個虎頭蛇尾，但都精彩

mhw, 其實真係幾好玩

數碼暴龍網絡偵探同核客都唔錯

三個合成人過境去加拿大個故事好感人

dq11

露營撚表示玩得好C服

如果bt可以整得恐怖d就完美

Bloodbrone

原神

唯一唔好係冇得快轉 重玩/只想打曬全部storyline 時有啲重複場面冇得skip

FF7 remake
God of War
Devil may cry 5
Nier
Detroit Become Human
Until dawn
The last of us 1
Amazing Spider man 1
Uncharted
對馬

Biohazard 2 remake

人中之龍

緊係唔睇啦
玩完a已經覺得夠悶
不了

所以幾鍾意batman
起碼佢d收集野真係要解謎

重有隻冷門game prey
又可以屈怪物技能 又可以屈人類技能

唔洗勉強啦
佢地自己覺得好玩咪自己玩飽佢
個打法係真係重複同悶

初初好驚
後尾都唔怕了

拳拳到肉
打一拳都好有重量感

death stranding

屌

Spider-Man都係抄佢大部分玩法
唯一要彈係佢飛上屋頂d仆街jump scare 嚇撚到

rdr我都係玩到第四章停左差唔多成年
之後玩埋個尾 先知係好野

睇完佢講我以為自己未玩過bloodborne
同我記得嘅完全相反
槍反明明係高手向 難過i frame好多

Nier, Horizon, 人中0, MHW

仁王 隻狼

skyrim
仲妹緊

故事好有意思
而且每個角色都刻畫得好細緻
玩嘅方式會令你好陶醉喺隻遊戲入面

Rdr2
Darksoul 3

後期可以level壓制boss
打得最有feel係打father gasoline
真心似生死決

抽隊友重要過抽機

最好玩: 戰神
最驚喜: rdr2
最失望: 送貨佬

god of war

咁無玩過係咪建議直接玩p5r?

但見到ps5送左p5, 心郁郁想試

真, 入手一日棄撚左

轉向跟機體性能真係神來之筆

就係2B正到咁 先多人留意呢隻game

Bloodborne 隻狼 Dark Souls 3
我愛宮崎英高

另外Hollow Knight都好正，希望silksong keep到

二 三章應該佢地最快樂的時光

正就大把 2016尾-2020頭依期多game到

值得玩既都一隻接一隻

最正就the witcher3

被打死添啊

隻狼同god of war

如果滿分100，
我會俾95。
剩低5分，係留俾下一個可以超越佢嘅作品。

MHW
現代化咗
雖然主線執腳印好on9

一開始玩P5R Is Ok
體驗好過P5 幾多

我諗好多對戰game都係咁

其實係因為2B先留意依隻game

咁就毒撚，世俗既眼光真係呢

冇人講FIFA UT入面用史高斯

玩個陣仲係反送中緊
真係一番感受

我記得玩Markus揀和平會俾班差佬背叛

嗰時玩到拎埋白金盃
好似係唔知做咗啲乜揀和平就可以贏
然後相反做咗某啲嘢揀和平就會輸
啲outcomes多到

你去咪下啲囡囡咪知囉，又多個話題

玩完ending a叫玩完第一次
之後就遊戲正式開始

淨係計獨佔
1. Bloodborne
2. God of war
3. 對鹿

有人未玩

伊蘇系列+軌跡系列

心目中好多隻 PS4 game 都好正
但最鍾意都係 隻狼
啱啱 Steam 有 六五折 忍唔住買多次

Sorry

FIFA14,15,16,17,18,19,20,21

無槍反打到完場

係慢啲姐

Bloodborne喇
超哂班

The last of us 1
God of war
人中0

我反而覺得FF type 0 都唔錯

巫師3以"玩"黎講真係普通料
但就有好多支線小故事可以睇
加返少少分

老老實實計晒所有野
RDR2真係PS4最佳

萊莎垃撚圾

係 得rdr2有次世代既感覺
個時玩到好似入咗個世界咁
同botw一樣

講最正的話我都覺得係RDR2
無論係故事, 玩法, 畫面同配樂都係一流

MGSV
當年為咗佢買PS4，雖然唔完美，但叫做收貨滿意，Fuck You Konami

Death stranding
因為係小島作品，一定支持⋯⋯

.hack//G.U Last recode
估唔到有生之年可以玩得返GU，仲有心出多個vol4叫滿足吓我地呢班Fans，死而無憾，CC社出Vol4個Ending算比返我地Fans一個完美句號，The Word已經結束，曲終人散。

link打後個啲安心當另一個平衡時空算......

支持，我都係因為佢去買PS4

Fuck You Konami

一見到New Gundam Breaker就知你係一定玩緊曲

gundam breaker 垃圾到唔想講

最伏嗰兩隻驚喎，乜食得咁偏呀，清

Gundam breaker 唔差
係New gundam breaker 就

19 年玩呢隻game果斷做勇武，結果

玩到去大城市個度停左

走左和平路線
最後算係happy ending

on9到連同人對戰都唔得

ff7 re

為咗佢專登買部2手ps4嚟玩一隻game

horizon垃圾到

Ff15 未去水都之前 我覺得好正

我記得我第一次玩bad ending咗

基蘭割頭嗰度我癲咗

Mgsv

p5r ff7 人中0 人中7

Nier
The last of us 1

mhw
人中系列

呢個係，初代唔怪佢，始終開山作一定唔完美，但2係多正評嘅，3就有少少退步但砌模型方面進代咗好多，當Gunpa模擬器都OK。

但New Gundam Breaker係完全退步兼作為一隻Game嚟講係失敗。

如果真係要夾硬話gundam Breaker1-3係垃圾嘅話，new gundam breaker係一個不可燃，不可回收，不可自然分解嘅垃圾。

Monster Hunter

online 就好
單機故事不了

ps4 我最鍾意呢隻 唯一一隻game拎哂d獎杯
DLC有隻王難打到仆街 記得好大隻 爬行 全身都係火
自己打撚左3個鐘都未贏到 最後要搵人幫

lm

mirror's edge 2

Laurence

果時打左兩個weekend